［7月7］［要片］［記者請進］山東街果3位義士，好需要你哋幫手

一手（未經刪剪）嘅片段絕對可以幫到手，令佢哋有更大嘅機會打得甩

如果你哋有片，麻煩send去民陣，民陣會轉交比有關人士

亦都希望大家可以幫手推post，令更多人知道

3名反修例示威者涉非法禁錮及非禮 案件押後再訊

九龍區反修例遊行期間，3名示威者要求一名女子刪除手機拍攝片段，涉嫌在爭執中撕扯女事主衣服及從後箍頸和胸部。警方以非法禁錮及非禮罪拘捕兩男一女，案件在九龍城裁判法院提堂，3名被告暫時毋須答辯。裁判官批准3名被告保釋，期間不得離開香港，亦不能直接或間接接觸證人。

控罪指，3名被告黃子隆、吳睿哲和蘇瑋善，在旺角山東街與西洋菜南街交界，涉非法囚禁事主，並對她造成不利。另外，黃子隆亦被控一項猥褻侵犯罪。女事主驗傷後發現前額、手臂和手腳有多處瘀傷。

控方申請將案件押後至8月20日，以待警方進行科學鑑證，警方會繼續尋找目擊證人及在逃人士。

推

推
希望佢地無事
黑警對暴力藍屍又唔見咁有效率

我冇嘢講

幫推

Push

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

幫推
有冇巴打絲打有方法搵到錄影，又或者在場知道女商人被誤認女警的過程？
好需要大家幫忙
請幫手推

推
希望佢哋吉人天相

推

見到藍絲FB爆義士全相請幫忙report

.

推 救下佢地

推 要幫手

推多次

推，希望搵到人幫手

幫推，有沒片啊大家

721港島見！

推到有片

臨瞓一推

救人一命

垃圾係最鐘意係砌生豬肉

記者如是 議員助理如是

當面講襲警 唔夠膽落charge呀廢柴

你地柏林仔點樣呀？

黑鷹都好叻叻架
話手足冇做錯到
但係最後坐左監

被政權用完即棄的毅進仔，又稱condom

救

撐警個次一個都拉唔撚到 仲要放人

救義士

推 7月21號見！